支那賤種係咪心理變態, 死都要竄改歷史做泡菜發源地

今次我撐泡菜仔

劣食都要爭
使唔使爭埋部隊鍋發源地

呢個世界咩都係祖國發明
祖國真係偉大

明明仲有其他野可以爭做發源地
例如武漢肺炎

係咪要報復返十幾年前南韓喺聯合國註冊咗做端午節發源地

支那有泡菜咩？

中國講既野就一定係假

Kpop page勁多人屌支那唔撚認武漢肺炎

依單新聞好似話係假的
南韓本身係將佢地地方一個端午祭典申請做文化遺產
但跟住有班支那人將依單野加鹽加醋
想了起佢地啲民族主義情緒

抵撚死 俾人屌鳩轉頭唔認發明武漢肺炎